冇了最愛，好辛苦

感情上，我最大的驕傲不是身邊有幾多異性，唔係女朋友有幾咁樣靚身材正，而是找到一個女朋友，即使身邊有人主動示好，我都願意為了她拒絕所有異性，心入面只得佢，比自己更重要，失去咩也不捨得冇了佢！
我好愛好愛女友，但就比了壓力佢而令佢選擇離開了我，當我準備追回佢一次時，先發覺機會都冇了。
好想繼續愛佢，繼續支持佢，繼續陪佢，繼續照顧佢。
我可以點？

做咩影我屋企

收皮吧啦

沒有最愛 只有更愛

冇點

有人主動埋身，我都完全冇感覺